Ну что дружок? Болеешь, скорая не едет? Родственник в реанимации?
В поликлиниках очередь и не можешь попасть к врачу? Больницы переполнены?
Ну кто ж знал, что так будет? 

Лукашенко знал, но у него свои больницы
Депутаты знали, но у них свои больницы
Милиция знала, но у них свои больницы

А для тебя больницы нет.
Спасибо что проголосовал за нас.
